聽日你仲返工。。。？

支持醫護 港人自救

P牌推唔郁

幫推

推

罷工

Push

勵致研習中心 日日都要返 工時照舊